唔會有最差 因為每日都變得更差

有咩變差咗
唔準答所有

咁可以點答

仔細啲，講最significant 個幾個

講完又有咩用

I'm falling

講完俾我笑你